出左啦 搶左部se 128gb

放3500有冇人要

要的留tg

做乜

連自己都撚鳩埋

要

長洲交收

2盒 thx

冇問題

4年前試過賣斷成個月

少一個零會考慮下

東涌交收

流浮山交收ok

師兄,SE2就黎出,你呢部冇人要

起碼值一萬

蟹左